蔡英文：集中營的歷史，我們不能遺忘。

集中營的歷史，我們不能遺忘。

每年，駐台北以色列經濟文化辦事處 Israel in Taipei 和 German Institute Taipei 德國在台協會，都會合辦「國際大屠殺紀念日」活動，一起追思當年罹難的猶太人。今年 臺灣民主基金會 Taiwan Foundation for Democracy 也首度參與合辦。

大屠殺的傷痕，提醒了我們：每一個人都有責任努力，不容許這樣的悲劇再發生。

經歷過威權統治的台灣，永遠不會忘記過去。我們更會積極保護人權，堅守民主不容妥協的承諾，並與國際社會齊心共築更美好、更包容、更和平的未來。

👉請來Twitter看我的英文推文：

個timing相當有趣

抽得非常響

小英提緊德國想繼續做歐盟大佬要關注人權

鬆晒章

小英啲timing 諗起有年支那國慶 佢慶祝隻狗生日

好玩

推

一個字都無提中國
硬係覺得佢講緊新疆集中營種族滅絕

一年一度都夾到時間